人民幣持續走弱 跌破7元關口現報7.0353 恒指急跌600點

爽

話咁快跌到7.1
痴撚線

小鳳姐！！！

無錢啦，唔跌無錢交關税比美國

股市跟住匯市一齊跌

跌700

-800